大家小心Isquare 海港城同新港中心 （9成鋪已關）

入面9成鋪頭關左門
點解自己諗
大家小心
一個都不能少呀

推

推比前線睇

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

得海港城有圖 sor

pish

手足們
小心！

偷聽到新港中心保安話9:55落單車鏈
Be water

Push

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

勿磨爛蓆 不爭一日長短

鬥長命

一個都不能少呀！